市民信黑警定勇武？巴士司機完美示範

唔係新野不過見到好有意思想分享

黑警來了 - 大家擔心
勇武來了 - 大家放心

已經深入民心

冇人理過班狗講野

笑死轉你老母左咩

司機:勇武來了 你帶路

「司機轉左！司機轉左！司機轉左！」
司機：「」

driver, this way

巴士司機行邊條路關黑警咩事...

敵人支持的，都要反對

轉咗

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

有牌爛仔

幾個揸咪嘅好鬼嘈

屌，灰機望到笑左
司機轉左！司機轉左！

轉左咪逆線...你當司機on9咩。

咪轉咗囉

轉咗 轉埋右

垃撚圾黑警
架巴士轉左就wrong side
司機要畀人告危險駕駛 工都冇撚埋

左逆線...玩我咩

轉埋右

可能同叫人行前一步再講，行咗即刻告襲同一手法
司機一轉左逆線，成班黑警衝出黎大叫呢鑊你仲唔冚家鏟？

可能唔識分左右啫
黑白顛倒 左右不分

笑撚死